其實Facebook係香港算收左皮？

暫時只係係香港既地方情況黎睇
我所識既朋友（識既朋友唔係話多）
其實大部份都只係會交換IG
「喂，你IG係咩阿？」

都好少再話加Facebook
老實講依家我玩Facebook都真係睇下啲資訊就算，咩memo紙，100毛之類。

Facebook就算跟風有個限時動態功能都好，其實用既人都唔多，相比起snapchat.IG都算啲

甚至有啲人都會話，依家Facebook都只不過比啲老餅玩下。

不過當然Facebook有佢既優勝之處既，咩專頁群組之類，但好可惜係依家大家都只係鐘意睇兩分鐘內既片既時代入面，Facebook既潮流已經無咩…

當然我唔否認其他國家都仲係用緊Facebook為主流啦

但係以我為例，就算我每日起身，都真係會開左IG，跟住snapchat,連登，最後先到Facebook

不如咁問，大家仲有無加人Facebook既習慣

有突發新聞就顯得重要啦
好似上次尖沙咀縱火案
全部記者都係上FB Youtube搲料

所以只係資訊用途囉
雖則依家啲新聞都鐘意用Facebook做分享平台,貪佢啲人回應得快。

但真心依家交友邊有人facebook…

ig咪又係facebook, 不用分得那麼細

Facebook得返啲垃圾100毛，新假期，睇嚟把撚

暫時只係係香港既地方情況黎睇
我所識既朋友（識既朋友都算多）
其實大部份都只係會交換Twitter

最多話變左質但好難比你話收左皮

ig啲野多數好無營養
中意玩fb多好多

九唔搭八拋書包

講資訊分享一定twitter 好過facebook

後生個批唔玩
仲有成堆呀叔玩

係世界性問題，Zuckerburg都知。

最大成因我認為係語境缺失：因為愈來愈多人用（例如老一輩），變相呢個本身得年輕人既平台愈來愈似現實社會既demography。年輕人（即係我地）變到唔係好敢share自己既野，慢慢就遷徙去更新既平台，如instagram、snapchat。

其次都可能係因為關facebook本身algorithm 事：video同photo既曝光率高好多。講真，除左有專人經營既Page，邊有可能成日share相同片姐，所以到最尾咪成版都係100毛囉。